有冇人記得以前係有個遊戲網站叫game zone

入去係可以玩到麻雀(廣東/台灣)，象棋，之後重加埋波子棋同埋陸軍棋，大富翁。
而家個web死左未呢？